！！！！！！！鸡皮疙瘩

删了太多seagirl9999那个博客的文章，直到看到别人家的转载（而且还不写转载这俩字儿）我才发现那博客里写过的占星文章不能乱删。可是弄不明白哪个跟占星有关，哪个跟占星没关啊。得，一律点恢复，然后把跟占星无关的都踢掉。弄到现在也没弄完，我回去弄了。有些唧唧歪歪的写给花花的博客那当然是直接彻底删除了之，有些特别狠辣的写给玄的也可以一删了之了，可是有些博客让现在的我无比头痛，搞不明白到底是写给谁的。比如这篇：。你说这是给花花的还是给玄的，你说这咋删？要不然留着这玩意儿，等个五年十年之后，丢给人家花花和玄让他们自己去辨别？？？？？？？555555555555555555，JK你可难为死我了，怎么才能让博客里只有占星的内容而没有搞对象的内容啊~！俺一届乡野村姑，净惦记搞对象啊。ps：还有这个，麻烦的是，花花和玄都想当和尚，你们说这博客是给谁的吧！他母亲的，我咋会喜欢的人都是和尚？